有冇巴打每日都揀帶咩色口罩好似變左女人帶 bra咁

屋企口罩有 黑 白 藍 綠 黃 橙色

每日換衫出門口都會諗緊套衫襯咩色口罩

男人老狗唔經唔覺咁好似變左女人帶bra咁既習慣

帶帶下會唔會變gay

西九龍影相手足被控襲警 聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

推

乜仲有人會帶bra咩